元西開波未！！

夠鐘啦喂，開佢波，唔好個個舉牌就算啦

推

岩岩食撚完野 而家出

快LA
聽D 街坊好多人早左起身返工

夠人開住先 黎緊啦屌

元西開波了

元西已開波

屯門站話受阻

我塞左喺下一架車入面

元西好順～未見人